跟據黃禍劇情 習主席都係唔好去港珠澳大橋通車典禮

跟據黃禍劇情 習主席都係唔好去港珠澳大橋通車典禮

唔信邪，偏要去

李克明，李克強細佬

22日下午，中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平來到廣東省珠海市橫琴新區高新技術片區，考察了粵澳合作中醫藥科技産業園。

黨的十八大後，習近平首次赴地方考察就選擇了廣東。他當時表示，之所以到廣東來，就是要到在我國改革開放中得風氣之先的地方，現場回顧我國改革開放的歷史進程，將改革開放繼續推向前進。

新華網：

留名睇故仔

本書我睇到聯合國接管中国之後無再睇到落去

港珠澳大橋開幕典禮 嘉賓席發生咩事

神主牌

大陸有任何典禮都好鍾意張啲凳擺到神主牌咁

點解唔打橫

BTW 本書開頭好似係講水壩開幕？我有無記錯？

中文係打直

有呢幕 我廿幾年前睇 應該好多細節記錯

貼埋張相就禮成